唔好覺得法庭會偏幫示威者

事實上法例係維護政權，律政司亂告先會告唔入
你地宜家做d反政府示威，正常係一定入罪

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

係， 事實上係犯左法，但無犯錯，只希望個官判刑會諗多層，輕手d
同埋真係希望有d鳩告ge案，個官可以屌鳩差佬同檢控，無咩把握都照射去法庭果堆，真係濫捕成風，普通人就算告唔入，揹官司都好麻煩

法庭係政權的一部份
法律唔係由香港人制定 而係由港共制定
法官根據港共制定的惡法去審香港人根本完全唔合理
而似乎好多香港人都認為法庭係「中立」

係

我諗得冇人會覺得佢哋會偏幫
偽命題

你當香港係大陸

反對現有制度一定會犯法
即使係反對一個不公義既制度都好

勇武派早d諗條後路比自己啦

暴動個定義係身處非法集結，然後個非法集結有暴力，根本入硬你

千奇吾好講法庭幫示威者呢樣野。法院係中立，中立係好重要，吾好比位對家入。以後提都吾好提！